成日都諗住公司樓下郵局counter妹

幫公司攞信
有時要攞郵包包裹
唉條女真係好正
真係唔敢正眼望佢
只敢趁佢耷底頭做野
偷偷𥄫幾眼
有時見其他麻甩佬
寄野寄盛
借d意撩佢
佢又受
仲flirt返條麻甩佬轉頭
可能呢d唔叫flirt
只係我敏感左
但足以唔開心成日
見佢戴住隻戒指
唔知佢老公咩樣
但如果我係佢老公
見佢咁同其他男人講野
一定嬲到喊

屌你老母